其實網台新聞直播可以學Right side network

將畫面cut兩邊
一邊直播一邊賣枕頭廣告

當然呢個時勢黃店賣廣告唔易
但要唔蝕錢養記者要諗多d方法